其實波波池係咪做外圍㗎？

屌你老味
白禮頓對曼聯本身估白禮頓贏波
點知最後補時絕殺2-3
跟住而家西布朗對車路士
話車路士贏
點知而家輸撚緊3-0
自己諗啦波波池

原來連愛華頓都俾佢燈撚到贏咗

屌你老母今晚又燈

臭閪page猁迷版主

等睇聽日利對阿